[集思廣益] 俾人串到唔識駁 呢句應該點駁好？

佢: 你阿媽個波罩你呀
我: >>>

＞＞＞

呢句野真係無敵

H 你媽閪

樓主夠鐘返工啦

H!!